[COYS - 樓主已死] 熱刺球迷吹水區239

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 利古朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
15 - - Eric Dier 迪亞
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積 荷b仔
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale 巴利
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比

樓主（食屎）

樓主（食dier屎)

樓主食屎

點解唔改食屎

食屎哽死？

食屎

lml又可以吊住條狗命

總括我覺得場波幾好睇，幾有新鮮感

真熱名單Update @20200920 連會員名, 67人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

龍仔唔錯

寶寶呢下有心思

成班259

場波好有娛樂性

留名睇食屎

dier痾爛嘅就好笑

樓主食屎未

樓主pin this

樓主我到了

岩岩kane訓低？

好味道？

真係唔話你燈都唔得

Assists for Tottenham in domestic competitions since 2018:

Ben Davies: 0
Sergio Reguilón: 1

燈多下黎睇下啦

唔該計埋樓豬

Ben Davies上年唔係餵過son咩

purple 1

攻力勁幾條街啊真係

Dier餵過Hojbjerg

講真12m豬都收貨
因為有人食屎

又幫對面個龍驗貨

豬硬 12碼

BD對上一個助攻，係咪對妓early cross畀Kane嗰下

十二碼唔想睇

睇咁多年都冇咩邊次射贏12 碼

唔好搵LM射12碼

隊長 carry
in lloris we trust

瞇埋眼救囉咁

十二碼輸硬啦

我諗摩佬收哂貨

食住屎救喇

Double or nothing 樓豬？

十二碼冇球迷幫手仲要揀邊邊龍

係噃屌，我要救噃

肥當啲體能好咗咁多

原來換傾嚟射12m

踢得好 阿
驘埋車狗佢

肥當幾好差阿里個仆街未開竅

你咁講就炒

黑硬粗肥當

摩佬同肥當關係睇落真係好左好多wo

想知迪亞幾時去咗屙屎？
請收睇下一季「屙 or Nothing」

林伯個樣好不安咁

12碼真係得運氣成份

兩邊可能都無預要踢12m

上季輸哂

都無人識射

樓豬搏多口然定豬

熱：屌，點解我哋咁撚渣流灘都無俾人456？

摩：過黎寫紙仔 有信心就過黎射

得kane

屙完屎整球爽嘅

咪撚播歌喇 好撚嘈

好在dele 同son不在

掂啦屙屎仔

廢老又扮fd

Dier打英撚射last round

摩佬太廢 諗住出廢物博主買前鋒
點知入到波

對面新龍一嚟踢12碼

我記得Dier同Winks都係射得十二碼
總之有踢過英撚國家隊都識射

對面hea到以為踢緊友誼賽

英乙屌你

樓豬

幾時開始冇加時？

dier入

英乙都贏唔到想贏英超？

咪一撚樣

痾屎射球！

個個都射左下角

素素走就轉得

lml

LML miss硬

英足總都知踢死人

好撚燈

入咗仲扮燈

食屎啦

LiveScore 第一下話miss

今季

azp好型仔

燈撚到

點解又係左下

屌你老母

LiveScore都燈

列斯之前射足9輪先輸

舒服佐入硬啦

lamela個射法都唔係射12m嘅

食屎嗰位點睇

正常龍一早救左

又燈

個個射左下

第4球左下

係咪戰術嚟

其實預左輸 捱到咁收貨

傾呢？

一定最後射啦佢

一定第5個射喇

LM攞到好盡下

早嚇好多野講

佐真奴依下 佢同洛神個反應好有fifa個feel

真係戰術

真係

抵啦插水狗蒙特

？

勁淆

開始驚

贏左

幫你食定心丸

巧嘢又然

球球射左下

嬴喇屌

咁都贏到

-6食屎

原來你條link最快

西波

竟然贏咗十二碼

咁樣都有得贏

食屎保祐

屌 真係蒙特做老鼠屎

屌你第一個迪亞
第二個lml
咁都無事

食熱狗

屌你摩佬咁都嬴

上場唔係var
明明個momentum仲可以保持住

開始贏到12碼好事嚟

bale

食屎能醫百病

摩佬叻仔

唔中龍都算 其實比人捉埋路 撚伯契仔

果然FM20 Kane penalty 20, 好似一粒平地子彈咁射入龍

dier英撚射開都穩

竟然出線

Kane 一定攰到仆晒街

大師兄好開心

coys !!!

摩：唔識射果d唔該射曬左邊算

都算係保到啦 今場打得算係咁

下半場表現值得贏
上半場唔撚想評論

屌你嚇撚死我

好似1415開始
miss得2球

佢敗家喇 有下單刀傳唔到

龍仔debut嬴軌

Bale

幾時完地獄賽程

下場即miss

其中一球對利

以前踢波真係咁教冇信心就狂抽左下角

大聖好開心！

人哋個Mendy球球撲佢左邊
牙傾都夠膽射返佢左邊
真係好嘢

好彩係輸得快逼住無得大巴

LML果下射得好差 捉到路9成撲得走

到底dier痾屎係啲咩buff嚟

MOTM 龍仔

下？
又話食熱狗既

大師兄返嚟好似真係幾開心下

希望個個post都將依張圖置頂

食屎先係

mvp點投
1.dier d屎
2.紫狗既燈
3.龍仔助攻
4.lml入波

真係幾好 防守仲要練 但一定好過bd

上半場唔知醒
剩係睇咗下半場
100分

有痾先有食嘛

人咃食熱狗，我哋寶寶食屎

認真 LML

5. 科無後備

屙屎前 3/10
屙屎後 8/10

一定係食屎

踢咗廿分鐘啫

This ching sick ball

你賺撚左啦
訓醒睇主動既波
我就坐過山車

Come on you spurs!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痾屎嘅威力

頭先十二碼球速最快係佢

下半場先係我熱

下半場佢又真係踢得好

我諗係摩佬本身都想上半場縮下半場先攻

贏波事少，找數事大

咁樣都有得出線

點訓得著呀右腳都出得咁靚

我有邊次找過？

真係 上半場都唔知做乜柒

好耐冇12m贏

下任阿根廷球王

但係咪唔當佢助攻
Emerson掂到個波

我愛摩爸爸

平時玩毒龍鑽都食唔少

無佢真係攻條撚

準備訓唔著了

其實何B仔真係好高質
反擊靠佢同lml 兩個
人哋五六個守佢佢hold到個波仲要轉到身

上半場似排錯位

龍 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> BD

BD可以收皮了

出完波之後唔係對手嘅龍掂過或者改變過大方向都會計助攻

真係冇令一眾熱迷失望

kane射前有望一下左邊 fake龍門

你點知的

吾緊要啦，有排佢刷數據淘汰癈車嗰下爽

成績表：
龍收貨
gedson okay但唔係50m囉，15m okay
寶寶真係幾好
DIER屙完屎勁咗好撚多
LML算係咁
肥當有驚喜

轉打mma可能係王既
全場真係得呢球入肉
成日控失波

mount 射前都有望一下左邊

龍同坦 有排交功課 唔係咁易踢架英超

坦狗躝 後備都唔值

肥花可以放心走lu

今場臭都正常返少少
肥當走足全場抵讚

科值？

林伯你收皮啦
以為自己邊撚個啊
做教練同摩連奴玩鞋都未夠班啊
咁撚串
雖然之前帶Derby county 贏過摩曼聯姐

後生 失位想靠身體追 最重要有heart 坦拉人 龍100米咁跑起上黎

林伯俾契仔射都唔俾Teemo射

mom 林伯
下半場放哂水
換emerson助攻
比隊垃圾禁屌

上季呢

出tan 有9成輸
出科有5成輸

話時話頭先Dier無啦啦走咗去咩事
要摩佬捉返出嚟

換艾馬臣之前佢左路都比我地三連星屌打緊啦

今場係差 但佢之前傷咗好耐 再觀察下

食神

真係去廁所你估講笑真係走場

講緊聯賽杯

去左痾屎掛
笑撚死
一開始仲以為摩嬲到走場
原來係去廁所捉人

龍仔真係只係柒左個野熱誠飛剷

稻草人嚟
之後會有人cap圖話垃圾熱狗好撚串之類

下季Amazon講

mount係有料 不過太拔苗助長啦

呢場晉級 可以打番醒士氣
好緊要呢樣

shit or nothing

有冇片睇, miss左

其實摩呢個”後備”陣都okay

證明開始夠人玩輪換？

今場一球助攻已經多過哩兩年BD助攻數

肥當射贏12m都無力慶祝

食禁藥

點都要個前鋒

自李榮標之後終於有番隻有腦既左閘

前鋒呢

Lamela the answer

好難得90分鐘都咁勤力嫁啦

肥當開始踢得似3米 啲護波好好又運到個波上去

明顯差個後備中鋒

柯屎大師連尼加

屙 or nothing

認真如果上半場就算有blackburn個Adam Armstrong都踢得無咁辛苦

摩佬話佢急屎

2打1 比dier截到
我諗我地得lml同alli做到

咁多like

忍屎失敗一次 比人笑足一世

原來對面後備有夏維斯

見到肥當開始生性
好開心
希望快啲對得住自己身價同人工

今場應該係呢年最開心個場
唔係嬴波開心

佢以前試過係場到賴左

始終太花巧
點滿哂skill move

諗起好多年前 歐霸打紫百合球單刀

走場gif

佢屙屎咁經典

Lml 陰啲陰啲都入唔少波

大家點評價佢今季？有進步？

蘇大盜

最歡樂呢場

李城個vardy試過射完門就順住個勢衝咗去廁所屙屎

單刀橫傳笑撚死

🇦🇷 Tottenham Hotspur midfielder Erik Lamela admitting he is not wearing two different boots because of superstition:

🗣"No, no I have a problem with my right-foot! 😅

仆街仔賤得嚟又好冧

重要係世界杯

人地射失仲要用mount 塊面黎文屎

我依家係twitter 見到 dier 仲笑緊

龍第一場對英超隊仲要對軌仲要交到功課
好似已經適應左咁

大師兄幾開心

啱啱睇返嘩古龍咁開心第一個同我玩抱抱嘅

雖然屎波但Dier真係有大佬feel

大師兄：正，有機會落場

Dier MOTM

連尼加表示，該場出事嘅比賽係英格蘭對愛爾蘭，佢話：「其實比賽前一晚我都有啲唔妥，但又唔想畀笠臣知道，我驚佢唔畀我落場，於是我就忍住上陣。」
「開賽後20分鐘我就感到肚痛，好辛苦捱到半場，直至下半場15分鐘又嚟料，當時心感不妙，我一路追波到場邊倒地，坐在地上，只係放鬆咗1秒鐘，結果就......。」

佢扭過咗快啲傳/突破唔好再擰會更加好

頂我笑到訓唔著 dier 真係cls

#thfc defender Eric Dier on leaving the pitch: "José was not happy but there was nothing I could do about it. Nature was calling." [Sky Sports]

睇到o撚左

熱刺傳統 屎

講真呢下幾Warm

精彩重溫

上半場爆到仆街
車狗把握力好少少入多兩球啦

年年開季前都同皇馬練波係唔同啲

最撚誇張係無人知我哋原來有一段時間打十個
對面都攻唔入

隔離班軌激撚死
前面full team都贏唔到我地half team

去屙屎所以有motm?

咁佢哋full team本身就係風火輪，無點分

佢走場真係

屙屎都有motm

理得佢地
只係dier 急屎都夠笑幾日

食屎都有motm
痾屎就緊係

雷神

Odoi射上天

攻應該冇問題 埋到兩下門
係守要企番岩位 我信摩佬應該搞得掂

因為冇咩火花
搞到冇人知

下半場唔撚知對面咩事
我地埋門多勁多

唔係sky 影摩走入去都唔知

樓豬食屎應該可以寫入史冊

一係dier屙屎
二係寶寶食屎

笑到仆街

Dier唔洗手Hi曬落m狗度

最奇係dier入去冇人影

其實佢可能屎忽都未抹

唔想吹捧摩佬
但睇上半場係守 下半就攻
搞到車狗節奏亂左

Nature was calling真係cls

笑到瞓唔到

早幾年真係唔會估到佢可以攞個背脊得住人 而家佢背脊好似裝咗鐵板咁 但相對上隻腳頓咗好多

摩話dier 連踢三日踢兩場 脫水所以急屎

dier： "After playing on Sunday it wasn't easy, maybe that's the reason I had to run off but we got through it! All of the staff and the players put the effort in.

摩："We tried to organise a team with the playes we had available, What happened to Eric Dier is not normal, I have to praise him in a special way. It should be forbidden for a player to play two games in 48 hours at this level [after he played against Newcastle]. What he did is not human to do.

"He had to go [when he ran off] - he had no chance. Maybe it is a normal thing when you are completely dehydrated which is the case, I had to put pressure on him to get back but he is a great example for everybody. If the authoroties don't care about players, I care.

nature was calling

I had to put pressure on him to get back

屌你接生呀？屙屎都要鼓勵？

原來依家柯尿都ban 6場
學連尼加瀨屎都唔知會點

去打包空運寄比樓豬食

Mourinho on Dier: "With Eric you can imagine what happened, to leave the pitch. I was just going to push him a bit as we had one player less. It was the consequence of what he did for us, tired, dehydrated. I cannot play him on Thursday or I'd kill him."

肥當攰到

點知佢都係出場
黑暗兵法

Dier屙屎咪玩手機

佢係唔開心定係攰

講真踢波個時真係味試過急屎急尿
就算有feel踢踢下都好快冇
係咪人人體質唔同

下個po名 nature is calling

臭個樣

睇張相感覺到隊波番緊黎
由其下半場既表現

個樣就訓著咁

4259

咁仲反唔反魔

龍仔勁好體能

希望今場可以打起隊波 正式上軌道
打好個form 等bale番黎 期待一下

其實唔知點解今季個期望仲大過歐聯第二個季
可能係因為大師兄返咗嚟

應該係好很攰

但我覺得踢以色列野會出事

上次唔係個臭屄var

好彩係主場

以色列野起碼高上兩隊幾班波

鏝簽了dias

所以今場贏谷番d士氣先

屌你笑到好支力 我想訓呀

要用foyth 了

真咩？無睇過

大家早啲瞓啦，後日又要睇

贏左羅斯托夫

今場都係主場

羅斯托夫唔係肺炎肺到半隊u18咩

龍仲要跑最快第一個去攬隊長

都叫贏左

大家唔好唔記得
Dier係英撚副隊長

起碼隊波個名馬會成日見

星期五R霸打足90
星期日對卡數後備打15
今日又90
佢完場仲企到算勁

正副隊都係我熱
但我熱隊長係法國人

Dier將啲屎hi係契仔個頭度

幾年前拎過俄超冠軍

佢應該踢唔郁
除非真係去到佢

Dier ig post佢痾屎個馬桶

隔離班軌話摩佬睇住黎食

嘩海馬法卡比已經五連勝

我入咗去講返我哋嘅情況俾佢哋知

係咪下個post要放

救命呀 我想訓呀

呢場overall計咪55波 陣容上我地都有唔少正選

抽水抽到

又要笑 好辛苦

唔係今季平時果班正選算係咁

仲要放卷紙巾係個獎度
btw下個po要人找數先

召喚會員何意寶

點解dier會係motm

係何意寶(食屎)

死259

因為佢屙屎掛

認真佢block mount個下救全家嘅

Sergio Reguilón’s debut for Tottenham:

2 attempts at goal
74% pass accuracy
3 dribbles completed
2 tackles won
1 assist
1 defensive error

佢今場幾下靚block
但係龍仔同lml好似更加worthy

如果再夾熟啲就好

臭夾佢幾好 右閘斬畀左閘射波

但又驚佢太熟俾皇馬42.5m拎返走

想睇嚇敵同古龍
臭今場個表現好好，睇嚟買個嚇敵返嚟真係嚇到佢

唔好買 一睇球mistake 就知佢垃圾

佢呢下真係無block就2-0啦 今場真係算係咁

臭都係驚佢突然自爆個下啫

有上半場同tan子一齊
下半場有寶寶執屎
穩陣咗，都可能係佢啱352多啲
同埋入更衣室個陣摩佬應該狂屌古龍唔好熱情

呢野係佢痾完屎之後
真心輕鬆曬

呢下真心靚

就係啱啱屙完屎出嚟嗰下

José Mourinho on Heung-min Son's injury: "We will have him back after the international break." | @Football_LDN

對西咸出得？

古龍上半場瘋狂熱誠飛剷

摩佬對獌又要輸了

寶寶完場後瘋狂食屎

唔好sad啦
你嘅小小犧牲，換來我哋嬴波

nature 今晚低攞mvp射十二碼仲行頭定軍心

如果係佢屙屎期間失波 佢做撚硬戰犯

熱血龍

係咪寶寶補佢個位，定係gedson

對面廢到冇人知

寶寶換gedson架

我唔記得換咗人未就係

李傑龍

shit man dier

大奇蹟日

諗諗下好彩冇var
如果唔係lml個位 話offsides就offsides

訓著左無睇，我熱表演如何

聽講屙屎屙贏左

睇番7x 分鐘去痾屎個段就得

俾條link黎

下場又overload

可能出lo呢

訓左無睇 想問下斥資過億既轟仔大炒左我熱幾多球

財大氣粗真好 可以食熱狗

想講佢前面班人廢到我地下半場踢少件都冇人知呢到有冇人係摩佬未入去之前就知dier失左蹤

個下dier個位真係空撚左都覺得奇怪 以為佢唔知做乜柒又失位 之後摩佬嬲到走場 點知原來dier去左屙屎

失果球睇得出古龍未適應英超個踢法
艾斯比利古達都逼得甩佢

熱刺有個大仆街 大仆街 大仆街
佢個名叫做 ___ ___ 拉

gedson 之前點解無咩點出

未適應英超？

今朝我一翻到公司即刻去屙屎睇replay

公司廁所收唔到上網 屌

以色列唔係爆到七彩咩

小寶寶~食蛋糕~~~

何寶寶，man of the match! (熱區)

又可以出錢比人驗

其實一路都有進步
由唔撞得變撞得,
由死左腳,死都cup番去左邊變到而家右腳都叫用得
由死都要玩幾腳波先交變到而家爽好多

可惜而家個陣無佢既位

迷阿根廷幫

發覺熱刺對波今年多左喜感，幽默了
連daddy都派埋膠

熱po癌細胞
lml一好d就走岀黎

賴死唔走

用成7年嚟進步

瞓醒竟然贏波

七公嘅愛好專制
任何人都唔可以對七嫂有任何評價

我覺得佢仲係太妹d波，再爽d一腳仲好

原來我地FA CUP冠軍次數係排第3
League cup就第6

FA Cup成30年冇捧過

Fulham 開到聲話無中堅用

Foyth可以放出去了

According to The Athletic, Fulham have entered the race for Juan Foyth’s signature and may have to battle Leeds United and Villarreal to lure him to the South-West of London.

Leeds have shown an interest in Foyth while Villarreal plan to make him their right-back for the 2020/21 season, but nobody has matched our asking price. Daniel Levy paid nearly £12m for the 22-year-old in 2017 and would like to make back £15m this summer.

真係瘦田冇人耕

希望阿科搵到個好歸宿

其實星期四可以出佢

會然科係咪都轉會

慘了又要改名
一改左就無人認得

歐霸今輪out咗gazza
一係doherty歐霸唔計HG
一係摩覺得clarke重要過gazza

歐霸逐輪reg人？

轉會期完之前任轉

小組賽前好似都係

佢啲陰濕招好過癮

我摩
Lml 果然係佢鍾意個類

當當好勁勤力踢足全場
古龍

睇到60分鐘瞓着咗
一起身點知咁戲劇性

我熱經歷完星期日場黑哨
尋日摩佬讓半臂 仲要互射12碼分勝負
好開心班球員 我都好開心

食屎寶

樓主找數未

世界杯熱刺入晒

有R3,BD終於可以去番佢最善長嘅後備位置

lml 一fit 起上黎，就會受傷2－3個月

Tottenham are still in talks with Inter for Skriniar. Complicated deal but still on - Inter want €60m [add ons included]. Final decision will be made soon.
Skriniar is the #1 target, Rudiger is one of the "plans B".

Kane backup: Arkadiusz Milik offered to Spurs again. ⚪️ #THFC

唔要了 我熱已經夠強爭冠

小心啲傻閪入黎cap圖放公海

迪亞勁到屙屎都夠贏
仲買中堅？

睇死聯賽摩繼續用BD正選

son傷出，出R3加強番左路攻力

古龍球助攻有啲似巴塞，過頭波去另一邊空晒

都係要出夏偉堅先做到
對面三個都走晒去mark堅
漏空咗林美娜

佢捕個位都靚嘅

戴亞射十二碼好似都唔錯，最近好似冇射失？

想問問下一回合對手係？

其他隊仲未踢

下個post可唔可以加返果個譯名list係#1夏偉堅呢啲領事館譯法幾好聽

董必禮

We love Eric Dier
Eric Dier takes shit

坦好似失晒魂咁
雖然對面個奧袋miss兩次黃金chance
但係咁嘅表現好難說服摩佬喎

第一腳斬俾李傑龍嗰個係Toby定派路

廢就廢 冇料到

He shits when he wants~
He shits when he wants~~~~
Eric Dier! He shits when he wants~

呢個正啲

好似係toby

Toby斬 唔好對派路有任何幻想

你預作客雙曼是但一隊啦 9成

to dare is to do
to dier is to shit

好撚靚，cls

How dier you

若果喱場BD係左閘，應該斬唔起個波，之後比人block左

BD一時時
我記得摩佬第一場Bd斬啲過頭波俾兒子都幾靚的

如果打352 bd同臭都有機會有位打

Toby斬之前派路係隔離攤晒手要波 好彩冇傳俾佢

史戴亞

toby心諗：dier,你都on9

心諗 屌好撚臭

高治定迪科爾

廢

摩佬同助教贏十二碼之後彈下彈下咁返更衣室又係好有喜感

新球員有咩花名

有冇gif

who

聽聞佢好少贏12碼大戰

屌仲以為係改圖做乜咁開心入去搵dier柯屎
原來係完場後

笑住衝入去睇樓主食dier 啲屎？

想買綠色
不港香港有冇現貨望下先

Nts好似翻咗

真係有喎，但好似好蝦人著

啲字黃色

啲字同個章同一隻色

好彩贏波咋 輸波你覺得佢仲會唔會咁跳脫

以後唔準柯屎呀

頭先上nts見到有

我鐘意舊年away隻色
今年away好撚老土味

舊年主場作客都靚，係件第三作客柒
今年三線都柒

今年斬過未?

史堅燈雕未...

今年佢斬親都過唔到

今年bd個堆交貨級斬波 已經睇到我有d燥

睇黎同上年大把啦一樣

年年都斬唔到成世得一球傳中比傾頂死阿狗係靚

史堅尼亞我最想燈雕的中堅

因為廢 睇佢熱身賽就知

今年所有真登雕嘅全部都係幾日就中，傳得耐嘅全部流

睇左咁耐都唔知佢有咩擅長

原來頭先果個猥瑣肥佬就係你

屌比你發現

Milan Skriniar wants to come to the Premier League and Tottenham Hotspur will soon make a new bid of £40million. He is their top target. [Fabrizio Romano] #THFC

上年大xx就全世界期待

反而史堅我冇乜谷精
點都係覺得燃眉之急既係中鋒

但係一個 打得起既中堅 可以令到隊波升一班

鏝未買dias, ake前都缺中堅,
軌又缺, 點解無人爭史堅?

主係咪諗住聽晚入到R霸分組賽先落bid

萬金油

鏝要既係入到哥狗法眼既中堅 唔係識防守佢就岩用
軌已經買左施華啦

哥狗睇中既中堅 都係唔好買好d

體能幾好

你睇點解干地唔用史堅就知
史堅踢唔掂3中堅同埋比較慢

哥迪奧拿咁著重球隊陣型嘅不斷轉換，同埋速率又唔慢得

史堅唔係佢杯茶

我諗軌都係同一原因

不過依種偏慢但正面防守好嘅中堅就好食中摩佬個type
仲要史堅用波都ok

如果£40M左右買到史堅 可以一試
睇佢都硬淨啱打英超 係唔知打唔打到左中堅位 打到的話仲好

中鋒都真係好少選擇 唔明點解唔會傳下皇馬隻Jovic 拖舟都唔會點用 應該想loan出去 過黎輪換下都好

睇過下球皇片，較多打左中堅

用波都唔駛太好...長傳準d就ok

等埋喱幾日就知買唔買到

國米今日出史堅

Piero Ausilo, Inter Sporting Director:

"There was contact with Tottenham for Skriniar but we reiterated to them that the player is not for sale. And we have not received offers for him either. I cannot do anything else besides saying that Skriniar will stay here."

#COYS #THFC

繼續口術

無喇無喇

慘被狙擊

全力搵後備中鋒算啦

轉會窗幾時完

查比亞啲罰球靚撚到

interested FC

下個星期

靜啦

好撚勁脆
勁過列古龍好撚多

認真
頭先下體成條右路打曬，攻又得守又得

Spurs are trying to close a loan with an option to buy for £36.3m deal for Benfica striker Carlos Vinicius. The 25-year-old was Jose Mourinho's number one target this summer. The Brazilian scored 24 goals and laid on 13 assists last season.

Tottenham are seriously considering Vinicius from Benfica as new backup striker, as per @AlasdairGold. Negotiation on for a loan with buy option.
Milik offered again but Mourinho is not convinced about him. Final decision to be made soon.

Skriniar deal: no new bid yet. ⚪️ #THFC

Fab 岩岩報埋
CV 借到2021恭喜我熱
前鋒到喇

試分辨誰是搵你收屍 誰是廢鳩joelinton

呢個好似唔錯

頓sir 依家打翼又唔係咁差

gf 係賓菲加都係球王
睇定啲先

gf 冇咁球王啦，好似只係威過一兩場歐聯附加賽
cv 衰極都葡超神射手 (雖然bas dost 入得仲多但都係廢)

講起神射手...又諗起...

遠在墨西哥的他

都係嗰句啦太勁又點會肯過嚟做後備
哩個收屍啱架喇
1.9米夠高做老蘭2.0就夠

史堅來未

睇個勢應該買唔成

寫故未

已出文了

人地琴日國米踢返正選了
點會嚟

無計 本身都係列維搏下

買左個後備前貨已收

樓主食屎先定史堅嚟先

樓主又燈？

BB唔係到佢地成班蝦我

你話留返遲啲一次過找數咪得

走太多數

岩岩睇到，十一月尾至12月尾難踢到仆街

被易食指數5粒星

巨....

好耐無睇波
搞乜鳩我地熱刺兩年前歐聯亞軍落撚咗去踢歐霸
最近睇番波 見到都呆柒咗

12月尾會夾多場飛機盃

令我諗起mido, 高大左腳
又係先借後買, 不過唔知臭唔臭格

奶共熱

起碼係一周一賽

屌

Sick Day of China

克羅地亞都係世界盃亞軍

你覺得佢地係咪真係一線

有時啲野 唔係眼見咁表面

又送錢比賓菲加
不過點都好過借施費洛域

克羅地亞嗰屆有摩笛+ Rakitic
有文迪蘇傑+ 佩利錫
全部實而不華

Parrott 又傷左 仲要傷咁耐

Tottenham move on from Milik: focus on Vinicius

今晚輸左歐霸都冇得踢

kitbag買波衫要幾耐先送到貨

歐聯亞軍都係靠運先入到 睇咗咁多季都知隊波咩料
咪拎亞軍黎打飛機啦

好耐冇睇波
乜野不敗奪冠隊己經踢左幾年歐霸

Maccabi Haifa chief executive Assaf Ben-Dov: "I would like to take this opportunity to apologise to Tottenham and Harry Kane, who we greatly respect"

大貓終於要來熱刺了

又係巴西仔

done deal未

維尼收屍

巴西仔大把啦，搞咁耐

我摩好鍾意呢件前鋒似乎
主對摩好能好 文迪斯又幫哂手咁

睇完球皇片，有身高，有啲腳法，有頭槌，係幾岩魔佬，係唔知識唔識得身位同背身停球運球。有就perfect 池

新哥狗?

史堅 尼亞 如熱狗排隊屌利維

唔知係賓菲加唔打高波定點
D J片無乜高波

唔理喇 快手夾下隊波
比啲盃賽佢踢下 錫住傾黎用
Bale 應該都似係前鋒

郭富城嘅弱？

done deal先算

今晚記得睇垃圾波

留力睇對魚拉突好過

幾全面咁喎

我摩睇得岩
多數好野

"Their last match was in Rostov and after that they had time for everything - they had time to rest, to analyse," Mourinho said.

"Had time to prepare the team tactically and the reality is that in this moment, my players... the only thing they know about Maccabi is the funny video that the player did about us."

Doherty, who had not seen the video, added: "Oh really? Definitely, you can use that.

"We are pretty motivated as it is, with the players we have and the manager we have, I guess you can use that as something a little bit extra to show them who the bosses are here.

"It is something that might get mentioned but I have to see the video first of all, I will have a look after this."

片:

今晚應該有火藥味

大師兄已經可以單獨訓練應該好快出得

踢完曼連之後就international break，之後應該得

石原里美

個樣開心到

我就係佢老公

終於結婚

不如直接出場打19000啦

陣間即傷成季報銷

不話估下有幾多個12碼

我地輸少過3球12碼當贏

3m 借一年，抵屌喇

Tier 3

報翻本國野應該有加成卦

唔係好信有咁荀嘅deal 球隊神射手都有得用3m驗貨先決定買唔買

Fab 都報咗

巨巨

光頭佬會唔會睇今晚晉唔晉到級先買 如果冇歐霸踢的確唔洗買咁多人

抵屌，真嘅話主做到野

之前都好多itk話過左今晚先向史堅再落bid

In levy No doubt

睇球皇片真係普通到巨巨都不如

有好過冇ching

好J到仆街

原來係葡超神射手之一
希望唔係巨巨again

呢個陣應該都唔會出到一次

黎到可能要被迫改名

好符合主席性格

Harry Kane, Eric Dier and Harry Winks have been included in the England squad 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 #THFC

今晚應該強陣+fucking ball 守龍？

係咪終於借到前鋒了（好似有埋Option用35M簽）

應該都係隊長守,fucking ball分組賽先出黎玩啦

三十個人癡撚線

Carlos Vinicius is joining Tottenham on loan [€3m] with buy option and he’ll also sign a contract until 2025, if Spurs will buy him on a permanent deal on next summer.
Skriniar deal is now stalling.

As @AlasdairGold reported, Vinicius has been approved also by Mourinho ⚪️ #THFC

葡超啲人係咪好細粒架?
維尼啲身位咁霸氣嘅?

我d熱狗老死們呢

Dele

科狗有乜老死?

睇球王片又幾好J 賓菲加又會咁著數肯先借後買既

魯爾占美利斯都係先借後買
可能鏝買左Dias 有閒錢 所以佢可以咁借法
都係搏第個占美利斯啫

你

球王片有邊個唔好j 呢啲二打六睇定啲先j啦

對後備無咩特別高要求，不過如果只係3m租借費又抵玩，啱踢先買

Lml當年條球王片都好好J

力量好J同技術好J又兩回事黎嘅

過咗3個轉會窗 終於簽到傾後備

真係癡撚線

Daddy 成功將熱刺去英人化

仲要係借架ja

好用咪找數買斷

歐聯亞軍個年已經係咁啦
依家係Dele變Dier咋麻

都話佢係另一個joelinton

咁講真, 如果而家有個joelinton黎做backup striker, 我都J喎

是但前面有個人可以搶下點hold住個波就夠啦

你買Blackburn個Adam Armstorng
Salford個James Wilson我都J

今日出下啦，佢又唔係真係咁差

有排先到3點

岀親都勁牙煙 不了

咪25

我地老死月狗似死左

今晚有dele

應該後備

左閘配埋龍龍既話 會唔會係最強配合？

寶寶（就死）

好齊人啵 希望傾哥睇完段片有火快手上半場ko場波

食屎寶血

唔用hart就係

希伯來文點講射左下角？

再見

we all live in a yellow submarine

挽留

攰死荷B同何B牙

我又要換第二個老母了

瀨屎大軍又添兩人

Dier教識我一樣野
就係你只要做緊野個陣瀨屎，你第二日就可以放假

後備有傑龍同當當

ssg 已消失
同rose一樣

未開波就眼訓

食多啲屎撐住

ssg同科有操有片出現過
應該會借走

搞一大輪又係見翻呢d悶波陣

here we go!

Rose 波都無得操？

here we gold

古龍杜迪岀波 收屍頂 都有得諗下

至少唔係跟1隊操
u隊有冇唔清楚

ccv ssg同科依啲就起碼同1隊操
係冇場落啫

花：I’ll train at home

冇人睇？

COYS

入咗

有冇link

bd>>>>>>>>>>>>>龍

屌我live都未睇，BD助攻

牙傾入波

快到

BD

有 競爭係唔同D...

睇黎傾哥真心嬲

btw 今日做咩一開場個個都咁搏

BD怕了

BD->傾

D迫搶同進攻好快
睇嚟係上半入得幾粒得幾粒

快到
未開就入

就係harry kane入你
笑吖拿

搵緊link 時已入

不過bd比得咁靚

右閘都係

以為你消失了

之前笑咩

BD幾年以嚟第一個助攻

快啲拉開快啲抖

左右閘都醒神D...

hart

有無link

咩事D 防守..

其實早嚇唔差，點解般尼唔要

Miss me?

你確定？

Fucking ball !!!

link here

不是

認真噃

山狗鳩標

HSBC 有無錢找廣告錢架

匯豐重有錢落廣告

Lm悶多90分鐘就1:0完場

今日山狗鳩鳩哋，應該失硬

波都傳唔好

傻仔Lo

鄰居對隊咁嘅利都攻唔入

無直播？

對面類似叫harry kane 含撚

咁獨食既

Lo咁都唔中龍

滾出熱po

屌你Lo

你成日叫lml含佢都未嬲喇

我三個mon睇緊三場波

lo向lml致敬
一個快攻就咁無左

有錢人
包養我？

That is Ben Davies' first assist in 378 days for Spurs.

個個有波都就起腳

左邊兩個b互動多咗

對面龍有啲騰雞

自己都就嚟養唔掂

刷數據

LM

對面個龍之前打美職

鯰魚效應

屌你BD終於知自己出地波好過出高波

Lo
Toby

牙傾自由人咁撚樣

好彩有A4!!

前場佢打哂

bale黎左睇波

winks

呢套打法好攻得 但好亂
尤其後防

射親都甩手
廢到

嘩Bale真係場場都睇

差d比傾拎到

最佳位置

Kane收步

屌 差d又世界波

好似軍旗咁

把握力要做好d

一陣要笑得開心啲

可能佢都緊張

Hart又企咁岀

都要了解下隊友點踢嘅

屌，又劇透 1:1

尻坐有糧出，又有球迷like 梗笑

現場啲歡呼聲咁大

1 1

ohhhhh

又世界波

屌你老味山狗廢撚到on9
咁都唔識傳

世界波

joe hart

Joe hart真係吸世界波架啵。。

笑撚死 點救呀

輸咗可以唔洗買人

次次都失波

大佬 靚到咁...

啊joe又係你啊

山狗食屎吧

痴撚線

老實講 呢球幾難救

Joe Hart不如以後都唔好出

佢真係好撚邪

Joe Hart 又多球世界波

明明唔關佢事

陷家產 又世界波

呢球係0機會救到

輸咗咪無盃賽
咪唔洗出囉

Joe Hart走把喇

伴隨住世界波嘅男人

Vorm個啲唔係難救，但係一定會失

Joe Hart個啲係好撚難救

開季仲未有clean sheet

入波嗰位兩年前仲打緊中超

Joe Hart 場均俾人一個世界波

屌喇星中堅D用波能力真係衰撚過中下遊
D長傳永遠唔到位
都唔知點鳩樣train佢地

fucking ball 好撚慘

呢球點救

屌又劇透 2:1

佢要既唔係教練，應該會搵個風水佬

有冇人覺toby踢左中堅冇咁勁

2:1 lm

角球都入

真係好撚憎拎住個電話睇波

睇緊1:1嘅時候就劇透2:1

唔就腳

屌mola 頂入

係得toby jan勁

佢上季都試過

Lm真係最勁搶點

專吸世界波

同鏝嗰球一樣

對鏝城一入黎就入

屎堅左腳？

btw芬仔角球幾好

最矮果個頂入

其實舊時睇開a4v5太勁啫
再加上依家long ball多左
咪好覺眼好柒

lm個頭勁過對腳

都係右腳

對面唔識守死球
啱㗎啦炸撚死佢啦

仲諗緊b23斬應該無咩好野

明明佢最矮

屌有得益唔俾

騰空勁

Jumping reach 20

等睇Hart吸多球世界波

諗起佢絕殺ajax之後跳到幾撚高

啲矮嘅正前靈活，踢親波啲正前16x但係成日攝到位

真係唔出奇
對面條友幾射得咁

可以出對air moura

劇透埋我
咩app?

山狗果球都係普通長傳
又唔係D咩對角大斜傳
咁都傳到唔撚岩位真係好垃圾

Forza Football

講又咁講，BD都有少少等波嘅

班友仔玩波多咗好似好睇咗，但感覺好唔穩陣

Setting有得較
push notifications > default notifications > untick goals

寶寶同榮斯好搶得，幾好幾好

睇美屍 雙開

黑山

Lo麻麻地

大佬呀對呢d隊都打成咁

Lo今日唔掂

嘗試進取多啲，係咁嫁啦

以前唔係打過歐聯咩

素都打得幾差

bd 見到鬼
傳空氣

呢隊野馬會成日見，唔係流架

呢隊以色列野wo
佢贏果隊羅斯托夫就話

預知定睇緊另一場？

點都有英超中游料卦

歐霸咪成日有佢

你唔覺lo celso 打得差？

佢以為ssk

無啦一定
好明顯廢過奧林比亞高斯

3:1

Loooooo

入波拎態

呢到d人燈撚到

我用心良苦

你勁d

施素高 right

你講個素字 我以為你講素素添
Lo依個位算係咁

lo

第三球最好睇
Team play
轉邊 合作 one two cross都係完美

勁撚到

膠到七彩
歐霸隊又點，分組賽都岀唔到既

60分鐘出alli啦

始終平時Lo依個位 唔洗好似今場咁搏
要調節下嘅

我都係講返英文名算喇

bd又助攻？

BD今場刷助攻

下半場換走harry kane 同寶okay?

嚇敵出啲波靚好多

4 ： 1

大炒

覺得lml會插兩下花先射

Locelso燈到就黎帽

又係Lo

請大家多謝我

4球可以換走kane休息未

荷b仔都打得幾差

Kane改做助攻王

你都想燈？

差小小5甩

一陣屌到帽

荷b唔係咁廢己經5甩

仲有邊個打得差？
Say his name

好睇咗

鬥燈大會

傾(愛助攻)

等我試下先
荷b都打得幾差

[COYS - 分組賽 我來了] 熱刺球迷吹水區240

半場俾傾抖啦

你地用邊條link快咁多

負評俾個名

官方

Hart

傾d助攻真係痴撚線

荷B好廢

打fifa咁

陣間4:4 12碼出埋局

荷b呢
好廢啊

難得地好睇

對面魚腩

hart差啲又一球

推埋佢先